新北女醫對夫說「一生只有你一人」，DNA報告證女兒是別人種

在某醫院任職的林姓醫師與同為醫師的郭姓妻子結婚4年後，生下1名可愛的女兒，隨著女兒漸漸長大，林男發現女兒越來越不像自己，五官神韻反而很像一名醫界某前輩，他偷偷拿女兒的毛髮去驗DNA，果然不是他的種，因此控告妻子妨害家庭及詐欺，因妻子騙他花了數百萬元養小孩。

但郭女到案後雖然否認偷情，堅稱「一生只有你一人」，但檢察官驗了一家3口的DNA，確認小孩跟郭女同血緣，但與林男沒有血緣關係，因此將郭女依妨害家庭罪起訴，至於詐欺的部分，則認為證據不足，處分不起訴。

據了解，這名林姓醫師在新北地區的醫院服務，因為職場工作，認識同樣擔任醫師的郭女，2人交往後於7年前結婚，婚後4年生下1名可愛女兒，等到女兒2歲才發現女兒不是他所生，不僅對妻子提起妨害家庭的刑事告訴，同時也向台北地院提起否認子女之訴，並訴請離婚，台北地院依照DNA鑑定結果，確認女兒並非林男所生，同時判准離婚。

就刑事妨害家庭部分，林姓醫師主張，女兒生下後，他用盡心力照顧她，但是等到漸漸長大，他發現女兒越來越不像他，女兒的五官反而越來越像醫界某前輩，為了解除心中的疑惑，他偷偷拿女兒的毛髮帶到2家私人鑑定機構對DNA，沒想到2份鑑定報告，都顯示女兒並非是他的，他認為DNA賴不掉，因此對妻子提出告訴。

郭姓女醫師到案則否認丈夫的指控，辯稱「我的一生只有你(丈夫)一人」，小孩當然是丈夫的，怎麼可能是別人的種。

承辦檢察官見2人都信誓旦旦，還詢問雙方，是否在小孩出生時，會不會有抱錯的可能，因此建議一家3口前往調查局做親子鑑定，若發現子孩與2夫婦都無血緣關係，那表示有可能抱錯了，應該及早找回自己的親生骨肉，林姓醫師一口答應，郭女為了證明自己的清白也同意。

只不過現實是殘酷的，當調查局的鑑定報告出爐後，確定郭女是小孩的母親，但林男卻非小孩的爸爸，檢察官因此以DNA鑑定報告認定郭女偷情，依妨害家庭罪起訴。

至於林男另外指控妻子明知小孩不是他的，還騙他在2年內花了數百萬元的養育費用，涉犯詐欺罪，但檢察官認為林男將家中的水電費也認定是詐欺的金額，也沒有任何單據可以證明他在養育小孩上花了上百萬元，因此認定此部分事證尚不足，予不起訴。（呂志明、吳珮如／台北報導）

是否掉亂了報告

人就一個，鴨可能幾隻

郭女：一生只有你一人

收我嘅綠帽

新北市再下一城

最尾廢話自己安慰自己

台灣真係好風化

個老母會唔會真係唔知個女係邊個
知就會認，唔會去驗搞到咁難睇

諗起錢七同wrong hole

點知姐！佢個時又話無射到入去！
咁我又有同老公做 以為係老公既
早知唔凡去驗啦！

娶台妹同支那妹一鳩樣垃撚圾

女人真係信唔過

醫界既前輩...唔知點解覺得都好D,心入面會覺得條女係屈服係強權之下先咁做,反而如果係後生高大靚仔果D個心會痛D

未射之前的分泌物（含精子）都可引致懷孕

😇👌

係 輸俾呢啲心甘情願
輸俾個垃圾mk慘過食屎